應唔應該私了送頭既手足

5毛？

做乜鳩啊屌你老味臭化閪

要先自己送頭 先入到去私了佢地
但自己送左頭又要私了埋自己

收皮啦屌你老母

頭先現場有個00後女手足想送頭，我吊能到佢跪低咸，搞到現場勁尷尬

自卑先會用咁多粗口字鬧人（現實係屌人老母都唔敢）

你乜撚野事呀，好好笑呀？

你老母個臭化閪狗也不屌啊 而你老母就係同啲唔知咩畜生生咗你出嚟

咪屈毛
我ig story有講光時